而家叫個班人做警犬都俾面佢地

我覺得而家叫班係禽獸
犬隻動物都有人性過你班撚樣呀